青年人應該把握現價all in 759

好賺過牛熊

聽日應該跌停板

知你冇入都唔使咁㗎

all in了

0.8放咗

入返 晏晝再升多一倍

約咗經紀睇樓未